根本連登仔全部都係韓國瑜養既狗嚟

55

666

樓主係鄭若驊養嘅竹鼠

屌你老衲-

幾時肯找數
退出連登
日日係到開膠post

我地既彈指則老衲既永恆